有啲的士佬真係好過份

岩岩係KT睇完戲就打算上的士翻藍田
一上左車就講去邊啦
個司機一直都冇出聲
直到到左，個錶顯示23個幾到
俾左100，佢找緊錢期間個錶先跳左25.2
好記得係25.2
之後佢竟然收我26
我下左聲，我地就洛車
個的士佬竟然仲眼超超勁大聲話點啊

你唔好彩啦，的士佬好極端架，果幾蚊搭零凌晨車就算啦。

我明啊！其實有個重點，係佢找緊錢時，我特登想望一望個的士司機個塊名牌，但我發現佢係冇嘰。

咁你都忍
唔恰你恰邊個

一係你豪俾佢當貼士，一係你即場開佢波
上嚟開post唔恰你恰邊個

同埋兜路既正仆街